311071
7812
Cuốn sách tổng hợp các kỹ năng cần thiết của một đại biểu nhân dân, luật tổ chức quốc hội và hội đồng nhân dân các cấp. Các kỹ năng được đúc kết qua chính quá trình công tác của tác giả, một nữ đại biểu nhân dân tâm huyết của Thành phố mang tên Bác. Tuy sách khá mỏng nhưng tổng hợp khá nhiều kỹ năng, vì vậy để hoàn thiện được các kỹ năng cần có, một đại biểu nhân dân cần chuyên cần tham khảo thêm nhiều sách hơn.

Nhận thấy sách sắp hết hàng, chứng tỏ có khá nhiều người đã mua sách, hy vọng sẽ có thêm nhiều đại biểu gương mẫu giúp đất nước giàu mạnh.
4
447930
2015-09-19 21:21:50
--------------------------
